(乞食系列) 著名食店一年內被十幾個莊 R 贊助

屌你老母成班乞兒
無錢學乜撚人食野呀

好懷念可可嘅炒粉麵同油髀, 一有機會就會返去食